[波蘭抗共]推翻一個政權 唔係幾個月時間

波共都實施左8年戒嚴
波蘭人民點堅持呢

其中一個係
集體進行約定的生活小事，持之以恆，
讓大家感受團結和持續互相鼓勵。

代入香港就係和你eat
和你shop
和你叫雞

reference :

香港嚴都未戒wor ching

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

香港人 堅持

持之所恆係重點
香港人得唔得係問題......

唔係戒唔戒嚴嘅問題，而係心態嘅問題。波蘭係咁嘅情況吓都堅持到咁耐，香港更加要繼續堅持落去，時刻警惕自己